政府無能 港人自救 勿做自私燃

政府無能 港人自救 勿做自私燃 藍黃connect
大家唔好盲搶 夠自用就好啦 一陣日本blcok埋送集運盞大家無得用

股票number :
628＝fitty 60個 普通size B07573632C
642（舊631）631＝fitty 30個 普通size 獨立包裝 B01545GQ9O
636＝fitty 30個 細size 獨立包裝 B01545GL76
1609＝fitty 100個 獨立包裝 B016DCAOOA 普通 B016DCAOZY 細 B016DCAOQI 兒童
1376＝fitty silky touch 50個 普通size B075MWTSMJ 普通 B075MX4TB5 細

1313＝白元 30個*4盒 B07MJKHYDC 普通（無貨會見唔到）
1055（舊832）＝白元 60個 B0141ZPO1E 普通
837 ＝白元 60個 B07RPN2Z9K 細
1628＝白元快適灰色 30個 B07L96M287 普通

813＝超立體 50個 B00YM1NSPC 普通

997＝BMC 80個獨立包裝 B07571223K 普通 B0756ZZ9JQ 細
487＝BMC 50個，有時賣477／524 B008WX2OY2 普通
552（舊648）＝BMC 60個 B00EP56O0G 普通 （要加骨）

546＝BMC 60個無紡布 B07JBLS77Q普通

2748（舊2422/2106）＝超快適 50個 日本製稍貴 B07VBM91JB 普通
1954＝快適防護 60個獨立包裝 B07ZPB2NQT 普通
649(585)＝醫療現場 60個 B00I7K9PW4 普通
SmartBasic 200個 B07YV93GNH 普通
1942＝SmartBasic 香罩 45個 普通
Presto 不過好少出 200個 B07T5V4TCV 稍大／獨立包裝120個 B077ZC9D8R 稍大
580＝PIP 60個 B01613I79K 普通（要加骨）

更新日期：30/01/2020 23：45

credit to 衆lihkg巴絲

dllmch

好日唔開post 一開就想畀人打？

我屌你老母臭閪

屌你老母臭閪

不推文

Dllmch

大家攬炒!

credit你老母
仆街死啦你

屌你老母 解乜撚野密呀

沉底啦 屌你老母

On99

屌你老母

連登唔好就係多低b仔同仆街仔

dmlm

各位負評及一眾滿口惡言的users
你地可以繼續圍爐掃口罩
我地普通人只係想要幾盒自用姐
唔會阻你發达的
btw.人血饅頭你地食得落嘛

屌你老母 大陸仔

hello 炒狗早晨

死大陸狗支那死全家啦撚樣

炒狗唔使咁嬲嬲豬